韓國人要愛中国！玻璃人：BTS滾出中国！

希望有骨氣啲唔好一陣又睇返

佢果個咩三星黎?

唔明
今次佢地覺得冒犯左D乜

可能係提及到美國 冇提中國 真·玻璃心

係就最好啦 咪過嚟香港搶飛睇concert

韓戰中國有份出兵打鳩南韓

咪係囉中國好似對家黎喎
都要感謝？

多謝美軍打柒共軍，咪係咁囉

感謝中国當年無打贏南泡的話，到時又覺得南泡串佢廢

訓左冇睇 NBA滾咗出中國未？